豁免船員，係支共既陽謀

講多一次，豁免船員，係支共既陽謀

DNA檢測支援隊、方艙醫院

一切都係陽謀

係人都知啦洗你講

十年之後：「2020年7月尾，香港地区抗疫不果，疫情迅速失控。国家派出医疗团队，建造方舱医院，全力支援香港特区对抗病毒...」

留低結論畀後人考古姐 以後歷史書講支共點支援香港 全部都係假

唔洗十年 依家都開始咁講

白事當紅事講，支那最叻

仲有全民檢測，人頭計收錢，政府又要進貢幾錢上去

03沙士已預演咗

係

昭馬司’s heart

姐係惡意播毒整爆香港